連登仔，有冇覺得自己越嚟越似共產黨？

當共狗係咁亂9人帽子，抹黑香港人：
掟磚撞玻璃=暴徒
民族自決=違反基本法
反黑警=挑戰法治
遊行示威=廢青
反送中=搞港獨

我想問吓連登仔，你地又何嘗唔係
不停大大頂帽咁扣落人個頭度？
和理非=3毛5毛
屌柒勇武=分化撚/共諜/5毛
屌柒泛民=熱狗/割席撚/鬼
唔好撚衝=帶風向/分化Post
血債票償=政棍/收割運動
一提修例=出賣港人/左膠
悼念六四=中華膠/民主膠
前人經驗=過氣/失敗者/皮已收/
爭取民意=今天我/左膠/自我閹割
引用人物=騎劫/擺人上台/拜偶像
叫人投票=On撚79/含撚/射落海
獨立調查=有撚柒用
罷唔到工=港豬
P牌仔=此Post已完
有冇人開始怕撚咗上連登

自己統計吓，由雨革到依家，
我地製造出嚟，俾自己人戴嘅帽，
係咪比共狗更多？
自從薑蓉呢條𨶙樣
發明「黃絲藍絲」呢兩個terms之後，
我地完完全全幫佢發揚光大。
從泛民、本土，到本民前、本土前、熱普城⋯
分裂到…我都數唔撚晒有幾多個Party

香港人同中國人係咪同一個DNA？
有同一種劣根性？流緊同一樣嘅血？
骨子裡都係鍾撚意玩階級鬥爭、
最沉醉於熱血嘅口號思維？
最撚鍾意拉一黨打一黨？
大事未成，就已經互屌、抹黑，扣帽、滅聲。
對異見者未審先判，未諗先屌。
標題唔撚啱心水，屌
捉到一兩句唔啱聽，屌
批評運動，屌埋老母

具體方案？沉Post
深入檢討？沉Post
戰略討論？沉Post
飛機Post，圍爐Post，花生Post，9衝Post，
就一呼百應，遍地開花

由雨革到依家反送中，已過去5年。
運動嘅中後期，
彷彿都係脫離唔到呢個節奏/魔咒；
成功咗，就不斷吹奏，無限膨脹
衰撚咗，就發晦氣，卸膊互篤。
丟低一句「眾人皆醉我獨醒」
然後拉隊走人，各有各做，繼續圍爐。

大家屌之前，可否諗一諗，
自己係咪邊緣化緊個運動？
插之前，可否再諗一諗，
郁啲就扣帽係咪等於割蓆？
你叫嘅口號，同自己實際做出嚟嘅嘢，
有冇背道而馳？
係咪不知不覺，走緊雨革條舊路？

我唔希望呢個Post沉，
但更加唔想又炒起一場場嘅批鬥。
此風不可長。
你覺得啱聽嘅，推，
唔啱聽嘅，即管負皮。
但負皮之前，希望你不服來辯。
用理據質疑我，用邏輯反駁我。
我衰撚咗，我接受你嘅負皮同恥笑。

冇錯，我係擺明嚟帶風向嘅。
來生不做中國人，
但今生更不做醜陋的中國人。
連登仔，希望你地都一樣。

無恥自推

推

贏咗再講

唔講咁多
大家加油
勿忘初衷

起完底知咩料！唔洗覆 block得

已經有幾個連衛兵睇都唔睇就負皮你

癈青根本想玩到一國兩制即刻結束，變成一國一制，係共產黨嘅fans

“扣帽子”3字就係共產黨詞彙，樓主用少d好

一起底
block

勇者與惡龍

又玩呢招
收皮啦

弱智仔 自已諗下連登有幾多打手
已永欠封鎖

有時太著緊一樣野就會變固執，然後失去理智，所以一定要時刻提醒自己，民主社會每個人都有權表達自己政治取態/意見，見到有人同自己唔同，要用理據說服佢地，唔可以屌/禁人聲
如果唔係同無恥中共有咩分別

又係負評多 多謝樓主開呢個topic

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。

「冇錯，我係擺明嚟帶風向嘅。」
你自己都講左

有冇諗過係三毛帶風氣？你一鳩話哂全連登係共產黨唔撚係扣帽子？

不分化

你對家係共產黨呀傻閪，未瞓醒就返你入你老母個閪窿入面啦，樓豬

歷史

認同你講既野 但唔會割 大家目標一致就得

所有標題黨都要加句 8964 小熊維尼

講一大堆批評嘅嘢，冇講過一樣有建設性，不嬲都係批評人易，其實乜嘢都可以鬧一餐。

你段文字其實係嘩眾取寵型，淨係講一樣，呢度咩人都入得嚟留言，包括深藍、警犬都可以留言，你話大家批評別人留言係錯？